[14-2-2017］股市直擊+波神信眾區

摘名

科清why noy use 13

今日唔係15 號咩?

好似話2月13日有48小時之後就係15日

咁我扑暈自己訓多24 個小時先

LM

乜今日唔係十三號咩

我唔係bc ar

cls
原來個SSD得三個月零三日命

ssd 仲係好貴 ...

返唔到轉頭
起碼window－定要用

舊年有段時間好平
而家升返哂

Black Friday $99.99

隻野買左番黎都未開

入閘未

D7PC
D9BC

175 gogogo

咁多位早晨

Joeson

好涷

街裡愛人一對對

D7BC

空倉過情人節😴

真理

今晚同老婆去打邊爐

我都同女去打鞭爐
西式節日食西餐同搶無分別

Wooloomuloo食個二人餐要1850 痴線

231牛

邊有可能跌600

上星期轉左用sp 應戰真開針

同一個brand, 佢係Mira Mall果間800搞店

又話ping sp

BC每個星期轉SP

七警側門入法庭 法官裁定全部被告罪成

redbox

呀梳...u ng in 谷....

7名警員涉於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超案，法官今早宣讀裁決，裁定各被告有意圖而導致他人身體受嚴重傷害罪名不成立，但全部襲擊傷人罪成，須還柙。

剛宣布傷人罪脱時，撐警成員在庭上大拍手掌，遭法官阻止，然後法官繼續說交替的襲擊致傷罪成，全庭鴉雀無聲。

而家係傷人19入唔到
交替控罪傷人39入到
最多坐三碌

跪求入谷

多謝bc

雖然肯定佢地會上訴
但都好開針

不在於時間長短，重點只在入唔入到
希望上訴無得保釋啦

在職刑事
三粒花，兩粒一板同個三柴嘅pension
警工會籌左二千幾個安家費
今次要養人全家過世嚕

175，2382

二千幾,每人三球
平均一個月三四皮
都夠７年人工
不過長糧呢

最重要係宿舍，我覺得

七警階段性勝利
幾撚時到朱經緯個仆街

係
未計

銀魚sp食得
今晚果餐有著落

原來你就係鬼

一日未判詞都好難講, 隨時輕判

留名睇佢話自已一個人食營多

識食一定食玉子將軍

判決書已經放左上網
好Q長

唔洗咁急
我反而諗如判緩刑或社會服務令
佢地上唔上訴

我今晚去食法國餐，cafe de carol

我今晚屋企同gf食情侶出前一丁

DLLM

邊條女於今日在ig放餐廳蠋光晚餐食飯相，係咪可以定性為臭雞？

人呢

27sc38 玉子將軍加大, 走鹽+多4件全翼

tai lo arrrr

走鹽點食

咁先雞肋

重判就上鳩緊

有案底係咪連保安都無得做？

剛宣布傷人罪脱時，撐警成員在庭上大拍手掌，遭法官阻止，然後法官繼續說交替的襲擊致傷罪成，全庭鴉雀無聲。

話說 老婆全公司第一個勁射入網

而家d隊友用兇狠眼神望住佢

你覺得關事咩

你有咁多案底咪照送花

嘩你做首名入球

輕判再上訴 民意反彈 重判返

重判可能會有同情分 上訴可能輕判

真知灼見

Paul welldone

今日坐看風雲

好撚眼訓

我個波仲係中場猜緊

要保安證架

你回傳比你阿媽啦

－矢中的

阿媽個球一早入左啦

我知，正日場租貴，所以提早開波

lm

永旺年年

一早講明好地地 臨到先加我場租
我轉同老母踢好過

廟無秘密

隻馬克羅斯之前都好似吹到幾堅...咁快dur哂皮

初出嗰場好似冇乜料到

SING JOR 2 JE 屁股

果場好重飛

要果7條仆街回水

LM睇愛丁著錯波衫帶錯波

個馬主有冇睇macross

繼續順勢寶

識飛

巴塞係唔係派錢

paul 你個post 呢

有其他人開左post搞到我果個無人

今日好撚累想瞓但個波仲未知去到邊 屌那星

又話同我擇名

你唔係為us 咩

唔使個人係香港既 雖然係咁比班仆街撚

世界波

雷太7幻YEN MO 風咖

佢已經㭍出世界
Sorry,應該係衝出世界

2628上到24.55

給我升！
給我往死裡升！

JJ狗開始有動作

幾時又輪到炒科網

為左幫個女贖身可以去到幾盡

包裝輸一場就變左咁好分

岩岩開飛，冷靜D

嘩屌連呢度都有大戶 mon住

我都順利完成助攻.

我想冒同事名義送番女女

傾慕你的Kenneth<=====咁?

10朵千八
鑲金

要玩，名就用縮寫
估到但又唔肯定
如果唔係條女一問就穿啦

我十年前非節日係街市買過一朵，4 蚊........

ok
傾慕你的K

其實真係唔值錢.......

sok boss
識玩一定要玩啲平時普通果啲，一陣意外達陣之後重有得追番餐飯食

我每逢情人節先感覺到gf的好
好多年無送花，舊年情人節佢拉我食譚仔
正日梗係休息唔踢波啦，勞民傷財

暴利

加埋姓的縮寫
唔好用傾慕，寫得似是而非d
開不了口的KX,沒有勇氣的xy 咁

愛你的兒子先冧死阿媽

你的最後一塊拼圖 KY

搶錢

今鋪送左保鮮花, 長擺公司

阿媽都唔知幾開心

我到而家第十年先落場踢返次衛生波....已經覺得好on9

我朋友番醫院shify, 今日放假，無得聽佢report

下次叫佢轉埋康乃馨ma

同賣月餅一樣，一年一度搶錢日

9成又話要加錢 呢間黑店

不如話你on9......

Agger

2月14日 CHAK JOR 專戒送俾佐倉BB劍

磨夠未

錢又比左 佢咁樣反口 我有咩辦法

磨完咪又係升242啦

有女偽毒

開名啦,

事實

情人節搶錢能力高過中秋.

242 會轉走一半MPF 去保守類250 就全清

其實計經濟效益，一定中秋高

愛丁

嘻

入晒腦啦嘛. 又一家人食飯, 又月餅又生果

人走SIR 個市仲有幾多力上?

HO DOR LUI

TIN TIN DA NG DA 鬥技1...

一家人食飯又真係幾好既⋯
月餅生果個d公司送禮啦仲有幾多人會買呀

淨係商業上送禮嗰d月餅已經好㩒計
生果我係要搵人去果欄一箱箱咁抬
中國人的傳統節日就係送禮兼合法派片
完全將成個民族的性格表露無遺

agger...次次介紹lui 4ching dou睇唔上眼

今天只談愛丁不談錢

8號仔呀

月餅我年年廿幾盒..
花多囡如BC都送唔到十札掛

上次八號他做緊八厘係幾時

bc 洗咩送花
啲女女送比佢

我公司送月餅券都五位數

係LUN

曲線晒限

我扎花去撚左邊 前鋒係咁屌無波到啦

圖

花店黑名單聽過未

花店:又係e條友?要求多多又唔肯俾錢...6點送去囉

講還講千其唔好...

從來都未睇過bc女圖但4ching成日話唔好

⋯⋯ 你去搵間裝修鋪問下油完灰水係咩樣就得

講還講...

Ng ho ar bc又貼倉架啦

重裝甲定咩

好想睇呀

新工乜都唔收得, 除左月曆

好~!

祝你好運, 吹左完場啦

愛丁果幾球12碼都仲唔入?飛哂機?

BCBC GIVE ME CHECK CHECK SIN

搽幾滴牛眼淚就睇到

有冇咁誇張

話哂e度都食開上流野又飲靚酒食好煙..食好西就冇?

口味呢家野人人唔同ge

office冇人收花

唔好再挑戰bc la
唔想洗眼

佢再貼圖，我一定帶頭block 7佢

貼link

【三點九沈大師】大師：港股挾唔起

大師呀...

唔出真功夫當我病喵

大時代

出呀

絕對不是大時代2.0

mansai.....

貼LINK算...

咁就乖嘞

HI

呢件唔竟然唔差wo

d link冇咩問題...除非你話係男人黎

小籠BAO

uffl...

DA NG DA 鬥技...

Lv10 點打

暗娜

今晚打

永遠只可以食BC二手WEST

各位手足有冇收到花

有冇轉生哈JAI...

Laugh 9 me 小籠bao
自己eat 糯米雞

無升

俾圖未

25 26歲中女岩唔岩

講還講_ _ _ _ _ _...

ME識人做裝修請油漆CFU...

批盪專家

學術交流
點解著呢啲衫 但要show bra帶
唔覺柒既咩

即係bc睇親都cos?

呢個真人一樣樣架....堅過石堅....

收工時間，摘名先

留名

wa lalaland ho see wo

otlm

真獨留名

無人機都幾多唔同用途

Super Bowl halftime show

愛丁d花6點都未到？聽朝先送？

而家好多日本仔去深圳交流

Long side 縮到好似牛歡喜炒熟咁

1299唔升ar

升跌都好最緊要大力好似而家咁最怕

見到emma stone ng want see

No at this moment

今次emma stone 幾好喎

BC今晚啪啪啪

佢晚晚都...

十個月之後小BC就降臨世上....

主席，我要求點算法定人數

ok

你咪咁啦，就算係龍鳳胎，bc 都唔怕啦

No la.....

hi 偽毒

我有個fd 佢一樣樣

=.=

肥仔金隊冧佢大佬

講真
Emma stone 一啲都唔靚
但今套戲又比到種好吸引既感覺我

認同，兩個主角都唔算好好樣，不過呢套入邊愈睇愈有味道

真係 男主又係好有味道
特別最後10分鐘好型棍
利申：非gay

做咩話自已

女特工
睇緊the American

點用水彩icon?

嗰個

我重衰過茶記
食硬車仔麵

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

食仔面放題

BTW最後一夾會唔會地慘...

今日豪左
平時六十幾埋單
今日七十幾

AIA () -0.300 (-0.630%) Short selling $54.80M; Ratio 5.938% will announce on next Friday (24 February) the company's full-year results ended November 2016. According to brokers, AIA's value of new business was expected to reach $2.638-2.797 billion, up 20%-27.3% yearly.

Brokers/ Ratings/ Target prices (HK$)
CICC/Recommend/66.0
JPMorgan/Overweight/65.0
Bernstein/Outperform/61.0
BOC International/Buy/60.5
Morgan Stanley/Overweight/60.0
BNP Paribas/Buy/59.94
Deutsche Bank/Buy/59.5
Mizuho/Buy/56.3
Goldman Sachs/Buy(Conviction Buy List)/56.0
Nomura/Neutral/52.86
Citigroup/Neutral/52.0
Daiwa/Outperform/52.0
Kim Eng/Hold/48.0
Macquarie/Neutral/47.0
Commerce International Merchant Bank/Underweight /43.6
China Merchants Securities (Hong Kong)/Neutral/40.6

一出糧就訓身1299

Prono Download Two/Recommend/6X

Pron Lower Body先啱

Nano.Rape

我唔係啊

人呢？

永年？？

一升就怒put

荃灣